大家請小心呢位女子

電話 65876050 一開始同佢對話都知佢咩料 倍佢演左幾日，一直等緊佢開呢招曬佢d時間 歡迎大家打電話比佢
唔知呢d人 昆左幾多可憐人

屌 呢啲老套到乜咁嘅野唔好擺上黎連登啦

你咁無聊架